立場貼假新聞 (據報梅拉尼亞曾勸特朗普認輸)

立場貼假新聞

前總統布殊祝賀拜登當選 指民眾應信選舉公平 據報梅拉尼亞曾勸特朗普認輸

立場

據報
又唔睇內文

CNN 及紐約時報均引述消息指，特朗普女婿庫什納（Jared Kushner）及第一夫人梅拉尼亞均曾勸特朗普「現在是承認落敗的時候了」。

據報有咩問題

係囉 又唔洗負責任 又夠juicy

加句據報無撚敵，據報立場新聞係党媒

據報拜登柯屎唔炆屎

個撚個做標題黨